## TODO

- Inventario
    - Vista principal
        - Listado de sucursales
        - Detalle inventario por sucursal
            - Listado de productos existencia
            - Butón para agregar productos a existencia
            - Botón para eliminar/editar existencia de producto
            - Botón de traspaso de producto

- Caja

- Ventas